通州街足球場有人疑似有槍

唔知玩具定咩
收咗喺褲後面
換衫見到有紋身

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係咁笑
可能係痴線佬

似手槍
插喺褲後面

多圖plz

點影呀
我即刻走咗

影唔到佢喺咁轉嚟轉去
但無收埋見到槍柄

推

屌 係咪玩具槍渣

推
報緊警

有好多細路

時代革命

痴線佬？

沙鷹
99% 肯定bb彈槍，當傻人發現案啦

但係深水埗南亞真係搵到過有槍

Push

警已報

屌，啲狗點會拉你

幾好笑
拉9佢喇

張相同標題無關

你有槍會唔會咁光明正大

現時位置？

之前ssp機鋪睇場先開完改裝鎗
冇耐咋嘛

唔係之前個槍型電話套咩

真槍既都唔會擇呢把啦

你報警話有暴徒揸槍出街
防暴狗就會出動㗎啦

休班警?

佢走咗狗都未到

Yes

咁攞黎睇下啦

真沙鷹應該褲都甩

屌橡筋褲嚟㗎 真嘅話肯定甩褲

報得驚啦
假既當傻人 真既話佢除時亂射人咪仆街

好似捉咗

玩具啦
唔駛草木皆兵

有無update

拍片

開住Cam唔明顯咁影佢，過去問佢借火

你問有無呀sir唔見左枝槍

推， 超合作運動

快啲報驚

拉咗
落咗口供

咁撚大碌

會唔會自己友諗住藍絲踩場用黎自衛

Desert Eagle
玩得太多CS

自己人會唔會咁戇鳩帶玩具槍啊

窗就見到

趁冇黑衫，好報喇

有冇更加多詳情

如果自己友都咁on9就抵拉啦
雖然話不割席，但咁撚on9 唔撚包㗎

上次九龍灣咪有

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

樓豬就咁俾你害死

所以咪俾人屌到化

屌你老母
拉班揸遮嘅就揸槍
拉個有槍嘅就兩手空空